一人一句鄭中基戲入面嘅台詞

唔準諗即刻答

會唔會係冇人識呀

Yooo

肺～？

所謂食君之祿，擔君之周

大鐵人行路 估一種蔬菜

行運超人喎

牛歡喜咪就係牛Hi囉

哞分起姐係牛hi

我叫左你個閪仔幾閪多次 有客人嚮處就唔閪好落閪我面丫嘛

我識！我識！我識！我識！

爆龍哥

有位手足英勇瀨野

有啲凍

哈哈哈哈哈～我又飛啦～

憫情～

燒片

生活靜靜似是湖水

吳樹喜

你芥蘭聰明 但係都估到錯哂
係銀芽 銀芽

愛情係無why not㗎

聽唔聽到有一百隻大笨象係到奔騰

你急清楚你個Lao公，他即呈周思煎忍！

九龍十隻白虎

我地既髮型師 狼狗

八月十五

乸型
啊婆我諗你誤會喇佢兩個呢
我係話你啊乸型

我叫你停到唔好停呀知麻 d癲狗癲起上黎叫都唔識停架

屌

都係個句啦 容易襯衫嘛

有聲

我是廢紙～我是垃圾～

我愛你啊！豪華團

好消息！好消息！ 唔洗割包皮！

點解識你咁耐 都唔知你中意食菇菇力

我要吞精

有無睇過matrix?

螳螂你見過架啦 加埋太極 新穎嗎

我要吞精～

屌，句句都有聲

最重要的，就是廁紙(氣質)！
廁紙這回事，是沒得買的！

憫情~~~ 憫情~~~~

呢~三姐妹中你最醜樣~

喂 𡃁仔 身份証
無帶？由佢啦

魯芬

十樓丫唔該

：我要呑精！ (雲呑加麥精)
龍咁威3

係
都係果句 容易襯衫呀嘛
個呀字好重要

部𨋢我買左架

呀爹～～～

人要面，樹要皮

煮gur喱一定要落多啲gur喱粉

今日例水係咩

特突突特deu特突咚deu咚deu ~

哈～我又飛啦

佢唔係驢黎！

matrix!

又好味又有型 點解唔食

喂 埋黎睇呀埋黎揀啦喂

官人我要，官人我又要，官人我再要

你而家係咪笑我雞仔聲？

我間中煲老藕生抽當電油

邪釘橫輝

我一係唔威 一威要龍咁威

共你初初相識那日暖洋洋

喂起身呀快d起身喇，四點喇！！
我地而家首先呢就趙下d啞鈴，跟住就跳下繩
繼而就出操場跑返十個八個圈
咁返黎咪可以他他調調沖個涼，食個早餐
六點正準時出操場集合
一定要做個有用既人，有用既好警察！！

家陣係晏就4點喎

正所謂食君之祿，擔君之周

sir ! 我唔想哂時間

破處啦！

大蝦細俾屎餵 你聽過架啦

乜鳩呀 幾撚時岀到3呀

人踢春袋你又唔踢春袋 打到好似表演國術咁蝕底嗰個係你自己咋

正

好野！唔洗割包皮！

我地訓果陣都朝早6點啦

究竟曲街本身多仆街 定係啲仆街鍾意匿喺曲街

合法既～！

呀大監製~~

天人合一

一人一句龍咁威入面嘅台詞？

有冇食煙？

Yo~~~~~~~

你影乜閪野

真係屌佢都廢系事

呢句咁經典都無？

金舟仔 最近玩開直波定西波呀？

我o係十八區滅罪小王子 龍威

我人生得高

點解無人叫醒我地既！

有無煙呀你

少食

唔食就唔食啦 少食
好彩我有

呢個咪瑞士山區肺~！？

咸酸菜配牛hi,係定劣黎架嘛

M步撚時 po厘士

唔好以為我唔記得 仲差我兩舊水飯錢

又冇鮑移

2咋 龍咁威邊有3

鄭中基都吹奏，連登仔啲口味真係

蕭邦都企唔穩

就係咁橋！唔准諗即刻答！

叱咤 boom 叱咤 boom 叱咤 boom
哎呀

有一句出自同戲其中一個角色都好正
土地：要唔要試翻杯士啤多梨奶昔

"電劣"黎架嘛

豬肉既市場牛皮
牛肉既市場市況豬皮
交投疏落

留得青山在，哪怕冇咸書
咸書~

十樓吖

恨鐵不成鋼呀

死啦啲青春痘，死啦啲青春痘

歲是山區肺

我搵個電腦執你阿媽一鑊巧唔巧？

有無咁橋呀

一係就唔威 一威就好似龍咁威

歡迎收看警訊 我係你既主持人龍威

就係有咁橋 唔準諗 即刻答

我哋唔得嫁啦 你啲幾廿歲撐埋佢啦

破處啦

[size=6]Matrix [/size =6]

仆街呀,咁既新聞都有既

黑拳

食煙啦 又好食又有型

傷心的小鸚鵡 今生再不歌唱

少食啱喇 比哂我啦 我成日食

咁荷蘭豆呢？
荷蘭豆用黎炒豬閪 呢個定lun黎架嘛
用乜炒牛閪呀？
痕仙菜!!!你記閪住呀...

階磚3
大dee !
咁我出四條煙

銀芽！銀芽！銀芽！

唔係李燦森佢地講架咩？

心想事成 有幕佢扮艇妹好撚嘔心

咩栗子呀！牛眼黎架呢一個粒！

完滿結束架啦～

九龍十大食府

驚閪咩~你響我暴龍個朵，一啲事都無

究竟係邊閪個天才諗到~~

阿萍

我要hi既, 係hi我女神邵因因既而頭!!!!!!!!!!!!!

瑞士山區肺?

你誤會啦

入黎，入黎，搞閪咁閪耐呀，想屌邊隻

係曲街推人出街咁仆街

地鐵懶屎呀

三樓有三仔~四樓有四仔~

廁紙這回事是尾撚尻買的

一拳打hi死人

真係吊你都費西事

咦,真係meko水來wor

洞⋯⋯⋯⋯丁
洞吱洞洞吱
洞吱洞洞

竟然去左幾頁先有

波黎架咩？唔係
你老婆黎架咩？

我叫閪左你班閪仔幾閪多次
有客人係樹就唔閪好丟我架

過去既野就算啦！
應該冇人會記呢句

喜馬拉雅星

波泥嫁咩？ 呀唔係 老婆泥嫁咩？

我要做MODEL吖嗎

係SPA個到同森美講

我估到你會黎燒我office架喇 不過估唔到你真係夠膽咁做
咁你又估到咁你又估唔到 究竟你估唔估到架

你你你你你

唔啱玩呢支呀
That's great!

睇吓你嘅羅庚勁定係我既神算醒

我依家先射爆你個頭

喂喂喂 啦 我都射爆你個頭呀

Daddy媽咪！我帶左個朋友番黎食飯呀！
Daddy媽咪！我帶左個朋友番黎食飯呀！
Daddy媽咪！我帶左個朋友番黎食飯呀！

敏晴！！！

呢套咩戲 好熟

依排打開直波定西波呀？

金舟仔

有條仆街係曲街度推人出街

差唔多都係龍咁威，我要做model同低俗喜劇

大力加冰！

有行運超人呀

你就屌硬架啦

破處啦！！！

我地男子漢既就梗係買本九龍十大食府 嚟到夾住本九龍十隻白虎嚟睇 掩人耳目既野我知既

gogogo gogogo

人又生得高, 個樣令你羨慕
都讚媽媽好, 生得個仔有兩度

你都估到 你又估唔到 咁你究竟估唔估到？

你自私

成個post都好嘈

咩戲

我要做model

圍村果幕

嘩 叫咁多餸 邊度食得哂嫁

有排拮 有排拮

屌你老母個臭b啤

冇事 唔洗割包皮

我飛喇

貢演 牛演 蝦演 墨魚演加火腿

田

波黎架咩？

有冇人講咩戲 有聲

証明無人睇黃百鳴

利申：我都無

定律黎架嘛

連登神戲

喜馬拉牙星

文雅啲叫敦倫 粗俗啲叫行埋

你可唔可以唔好阻住我地行開行埋呢？

狠鐵不成鋼啊

米奇老鼠：我把聲有咁難聽咩

今日守廁所 聽日食蘋果

你生到成個哈里仆街咁就唔好叫自己做彥祖啦

金周仔呢排打開西波定直波

打西波

咁仆街啦

LING 一LING
跳一跳
殭屍先生好嬌俏

二十二零四份三罐

你邊間報館架

我唔洗剪，齋吹就得架啦

家有喜事 2009

但係我帶得廿萬出街咋喎

5..5..5..5....
5條煙！

爹～地鐵瀨屎呀～

今次唔洗，經已好白

射箭?夜宴啊話?

係gur lee bow da

又話冇咩人睇既

最重要的，就是廁紙

哦我專睇啲無人睇嘅戲嘅

荷蘭豆炒豬閪呢個定律嚟架嘛
咁乜嘢炒牛閪呀？
鹹酸菜！
你記閪住呀

你識法可必破法呀

表演個魔術俾你睇

Yooo~~~又係我龍威

波牛？？
得！幫你報仇！

牛啱唔啱呀?

我一有機會就拍拖架啦

[/size=1]對上一次係四年班[/size=1]

而家喺網上聽到好多聲音呀
又話死人妖又話我扮女人又咁

哇 丁主任 你食野啊

鄭中基配音既得唔得
佢地啲jer jer緊典 我不如自己玩口截

打打 打打

正所謂係道食就唔好係道柯
你而家係道柯完仲自己食埋
全公司最有衣食仲唔係你

近排有班無恥之徒喺扯旗山山頂扯旗，我即刻帶大家去直擊一下睇下佢扯得有幾高有幾行，希望我都唔好比佢感染到扯埋 一份...

的時……巴時……蒲lay時……m步撚時

黑色咁襟污糟都無？

你係咪電燈公司嫁？
上次錄口供咪錄左囉，你知嫁！
咁你係咪媒氣公司吖？
關你咩事姐？
你係咪有線電視吖？
玩野下話？嘥我時間下話？你夠料你就做我啦！
我話畀你聽呀，你唔好咁招積呀，信唔信阿sir拉你返差局吖！
阿sir？散仔黎咋下話，有冇一皮野一個月呀？同我開返個掣先啦快d
你信唔信我撻……我撻……
做咩呀，fing唔出呀？
咁寸？走！

我啊媽打暗號
佢話有鬼啊

俾我亞洲第一神算算過

Ga bu ga gu jip jip
Gam mai gam mai 杉杉

我包啊葉孤紅佢黑過黑摩利

衰仔又跳得幾好

我都係諗依句
追擊八月十五n年前成日睇..因為太好笑

咦今日你生日喎 ... 不過冇禮物

哈哈我又飛喇

估唔到你鍾意食古古力

呢~三姊妹中你最醜樣 真係醜樣

我都帶得唔多呀得十零萬係身，不如買住6架先囉

我係你嘅節目主持人龍威

睇吓你個羅更勁 定我個精跣醒！